民陣呼籲［2］

#緊急呼籲

各位香港市民，參與初選的朋友今天被正式起訴顛覆國家政權罪。過去我們曾經有二百萬人走上街頭，有超過六十萬人參與初選投票，今天被控的不只有他們，而是所有爭取民主、自由的香港人。

我們呼籲各位香港人，明天早上9時半抽空一起到西九龍裁判法院，先以排隊入法院的方式，企滿西九龍裁判法院，聲援被捕被控的手足！

民間人權陣線召集人
陳皓桓

Source: #民陣 FB
#五大訴求 #缺一不可
#釋放所有政治犯
#政治打壓可恥
#初選大搜捕 #濫捕 #初選 #候選人 #國安法 #法治已死 #兩制已亡 #自治全失 #香港人平安

推

唉，太遲，一個限聚令，令時機都錯哂，大家，有心就去啦。

＋

排隊聽審唔犯法
佢要鳩拉係佢嘅事
我有權排隊聽審

聽日見

希望大家亦可以花三分鐘時間響應呢個行動

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

加油！

到而家仲見到五大訴求

就反感

push

Push